秀茂坪依個地方真係好撚癲

住咗好多精神有問題嘅人，嫖賭毒咩都齊，試諗下之前有幾單強姦、風化案，啲罪犯唔係住喺寶達就係秀茂坪，每晚喺商場出面都會有為數唔少嘅道友喺度打緊針，有啲人會喺度自言自語，凌晨自己一個女仔返屋企都咪話唔驚。又有好多有手有腳有能力又攞綜援嘅新移民，喺內地唔知有幾多層樓收緊租。有好多喺巴士會大大聲玩cast crush、播電台嘅廢中廢老。衛生環境好差，地方好污糟。 各位巴絲打又點睇？

依家有班人凌晨會喺商場下面擺檔

商場門口有4-5條友擺檔
係咁叫啲人幫襯佢

有冇mk 妹

以前d徙置區未拆
成地都係道友，一個個叉完電瞓喺樓梯，好撚恐怖